[I/A] モバサカ Champions Manager (4) 投降吧 我沒有辦法

[quote]

官網:

App Store:

Google Play:

Qoo app:

遊戲特點：

1. 半自動式玩法，主要控制傳波定自己扭，射波，中途可以隨意轉戰術同換人。

2. 多樣性技能，主要玩技能配合，例如洛賓識插水，成功的話有FK/PK

3. 同星總能力值一樣，例如四星開頭戰力係80，每個四星角色都會係80，分別只在於五圍。

4. 高LV轉會市場係包括埋低LV轉會市場既球員

5. 無絕對勁既球員, 球員的技能互補互剋

遊戲攻略：
1. モバサカC究極攻略Wiki:
入面既野都幾齊, 唔明日文可以轉中/英文

2. 烏超球迷整既攻略網:

3. 內有詳細各球員既數據, 連攜, 技能詳情等(Credit to 安迪P):

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 隻驚一開頭送好多石同抽獎券, 刷到幾隻5星(有6星當bonus)就可以開, 5星GK + FW優先

Q 球員評分
A

Q 球員五圍點解?
A

Q 唔識睇戰術呀
A

Q 每日有咩任務?
A 每日任務 包括打25次主線(可用skip卷)、用skip卷5回、登入三次(香港時間 11AM-1PM; 5-7PM; 8-10PM)、 training 3回、送最少3支AP俾朋友、抽球員三次(包友情抽) 打聯賽三場、升球員5 個 Level、升技level等等...

Q 點用石最抵?
A 如果你本有已經有幾隻5星, 可以花石係買體力(共14次, 50X2100X4150X4200X4)同轉會度(共26次: 2035506580100); 如果你得好少5星, 咁就繼續抽球員啦

Q 可唔可以模擬器玩?
A 可以, 但係得海馬DROID4X可以開到, 夜神/BS都彈驚(credit to 波係圓既)

Q 點引繼呀?
A

Q 各星數(全覺滿+全技滿+有連攜)MAX戰力係幾多?
A 4星: 5千左右 5星: 1萬左右 6星: unknown(現只知6星技能滿覺0=1萬戰力左右=5星技能滿覺3)

Q Forza點數可唔可以留係下次Forza活動?
A 可以, 不會消失/減少. Lv2: 6K戰力可以打, Lv3: 8K夠羸

Q 盃賽點玩法?
A 排第一名升級, 最後一名降級. 強力建議手動玩盃賽, 勝率高好多;最後階段輸緊kill app, 有機會變羸/和, 完全0風險, 建議巴打咁做

Q 點覺醒?
A 同星同名就可以覺, 加好多戰力

Q 點拎禮物?
A左下角禁齿輪 -> 道具(第一行第二個)

Q 點搵錢呀?
A 每日刷滿盃賽同油王盃, 賣無愛無用既球員

Q 連攜放後備都有?
A 放正選/後備都有

Q 關於轉會市場
A 球員只要到限4, 就會有機會係轉會市場出現(e.g. 6星限4有機會係LV1出現); 有4/5/6星球員會根據轉會市場LV出現

Q 技能好難出呀
A 每個技能都有佢最好出既位置, 詳情參考 加上各技能互相配合都可以增加出技既機會

Q 油王盃時間 & 說明
A 每個星期日下午10點再開始至下星期日10點完. 油王盃係分class 同rank升 1 個class，即係由beginner I 升beginner II，簡言而之升羅馬數字升 1 個rank 即係由beginner V升high I，即係升稱號. 新一季開始時，稱號會下降一階(Rank)即PRO II> HIGH 1(新球季) ; HIGH V>BEGINNER I(新球季)

Q 油王盃詳情
A

Q油王盃任
A
1) 總共打X次
2) 總共羸80次
3) 10連勝

Q 油王盃心得
A

麻煩睇左第一頁先好發問問題

每日一

求轉會市場一直出重覆既球員俾巴打覺醒

市場見親5星都new

新post留名市場出重覆5星

今次個pool 咁多人抽, 好多閃咭

睇唔到, 閃到盲左

無new那有old

後防3隻6星了

今日油王出哂黎

我齊後防6星都唔敢放出黎
戰力仲底過突1 5星

睇下?

id search hyde

而家係每三十連有一隻保底五星定係 每次十連有一次保底五星 但得三次機會？

見大家抽得咁開心我都想抽

但又想儲6000石等阿記

每三嘅倍數十連保一隻5星

Hyde 師兄主線仲卡緊17-6

長遠you win
驚咩

曼, 巴都未出 幾時到阿記呀

曼迷可以直接買3隻5星
公平咩

公司都係睇球迷多少決定出球員既快慢

阿記5/6星雖然有卡蘇拿、克碧、禾仔、哥基連、梅斯達菲...不過一係抽，一係解經理人任

過左, 打緊18
返工未有時間

已有
如中埋高基連齊腳換卡叔

我指等係等6星山狗奧燒高斯尼施治

唔知幾時

恭喜，過晒20先可以齊晒6星料

冇easy go 同高基連

我打到最後2個鐘先出到easy go
嚇死我

出左就得啦

而家暫時絕咗版，scout唔會抽，移籍市場又冇，唔駛解

要寫封email俾capstone,叫佢放返啲解任球員落scout list/移籍list

又話易咗出人
打咗20場影都唔見

我中左BUG

市場出隻咁既畀我 技一般 但連攜isco

我第一場就出人

打左十場表示全部都係錢....

下次爆post先開新post la

出左mangala

今次活動個4隻都無興趣 都無得睇可以連邊隻

有呀，可以禁入去睇

Miranda 一定可以連, 因為係被長友佑都連~
人人30日都有長友佑都~

連出兩隻巴神

3連10抽

中一張保底 5星MIRANDA

2條act跌Jagieka
估到la
我諗佢應該有分大奬同細奬
大獎低機率D(Miranda,Mangala)

6000石

想問 升級轉會市場時
市場球員會唔會免費refesh1 次??

同埋艾拿把打防中招投岩唔岩??

唔會

4星個隻好似唔多岩

原本升緊利雲同Modric換5*馬天尼斯
但咁快又出forza

無衝突喎
馬天尼斯換6*卡叔

我今次第一次打40就中左Miranda約...

1 rami 2 miranda...

點解文加拉係大獎
我覺得積基卡勁d既？好隊長難求

都係果句
其實無話邊隻係絕對大獎
隻隻都好平等
只係睇識唔識用
咩陣用踢咩位

拉莫斯技能如何？

GOOD

即使陸版都係全game最top果批
遮大腳傳中
block補鏟球弱
仲有角球/死球攻門
用到爆機角色

補充多句
呢4隻已好過你喺機抽果堆
烏巴推嘅2隻有雙主動技特別有曲者之動
積基卡有隊長技
橙汁同免費長野友都係fd同能力平均
4隻免費野各有長處
最重要係免費
鍾意邊隻咪拎邊隻囉

想問連過一次email 係咪無得再轉架喇？

正呀，唔該師兄

好似要logout
詳情睇第一頁烏巴攻略

有冇人有砌開自己愛隊
我差右閘就正選全員現役利

有愛

2 Jagieka....

2500分 0合約

開心過中6星

6星卡叔手紙材料已齊

冇6*都咁勁

又十連

一買完pornba又出多隻
但已經夠覺3

啱啱3下十連 得2隻5星
隻game真係好憎我

拎啲石升人好過
認真

運氣, 我覺得隻驚好似有X抽保底必中5/6星功能

play all 哥基好用

見你地抽得咁開心
諗住熱鬧下
口埋我個friend 又中6星先去抽下
佢啱啱7日已經3隻6星

我6星都未有 仲係混緊4,5星

朴暈佢, 搶佢Ac啦

我唔再抽人了

有保底6星活動先玩

其他一直用黎買體刷forza/AP活動

都係最後一場先好睇

錯頻

見到25仔基力治

原本都疊埋心水用隻突2哥斯達算 點知岩岩中左隻6星so7 撞哂技 想點!?

賣咗佢

曲線哂命

係我就SELL 覺醒最重要

隻哥斯達好似鬼咁跟住我 我想中巴神突啊

留住升到限4放後備 等市場出

終於到我啦

我明
我都係咁抽5星

慢慢黎啦
遲早都會中
再唔係慢慢打上去升market買又得
做手紙又得

我都想中hehe or pogba

proba可以課金有一隻呀 hehe做手紙

btw 尋日真係好似派米咁
成堆6星閃死人

抽到4/5星唔po姐

咩技

爆左2日體, 好認同有巴打講forza合約有分大細獎

宜家刷左第一個pool 5000點左右, Jxxxxx: Mangila = 3:1

兩日5k pt

每日6次120+送既體力全刷forza

btw 5k pt 出4張我又覺得ok
讀心game 係咁

睇睇最多一日合約點分配先決定換唔換， 附上圖

油王rezi覺滿技滿潛力未知滿未既基沙文......

突6 18->24

睇返油王rezi 2隻5星覺滿技滿 戰力都係10255, 咁5星MAX應該係10255啦

有兩張Contract

小號出2張，大號1張都未有

又要開Blog Update

昨晚抽到第二隻6星

睇Uber 個blog

Q&A可以加埋呢條拎

OKAY

感謝

有無人知點攞得番個ac 換左機以為自己引繼左 點知想load出黎變左重新引繼

我仲用緊4星ibra, origi 同伊恩拿祖無升

有隻5星閘，唔知買唔買好定 skip佢

長遠都係用5/6星, 所以買左升到限4等轉會

迪斯基利奧招技幾好，基本上移籍5/6星，我見到就買

防中？

防中唔錯

好，謝謝兩位清，我覺得ibra好好用，唔想換

日日都有閃

傻仔左,D錢亂買4星

幾經辛苦先上到high1

十連卷終於做到野
sakho 覺3

想問下如果要打16-20章關卡，要幾多戰力先穩？

D 6星卡要去到20章先刷到素材

我自己就6萬2 去打, 打到18-5, 都叫ok 唔會卡太耐

6萬2 我有排都未6萬

其實有得買就買，除非係油王用緊6星。你skip 左，下次再出你會哭的。。。呢隻本身lv

呢隻驚既主線係要你一步一步換球員: 5/6星>5星覺1,2,3>6星限滿 咁樣

呢隻本身lv 4市場會出，所以買左唔使升住，出多張，你先升都未遲。當然，升到限3放後備食潛力都好。

5星覺3 pogba 都成萬戰
加多幾隻5星覺2 唔係冇可能既

係, 打聯賽都係靠覺醒2或以上球員打江山

Class 10聯賽冠軍達成*2 及心得

咦，抽對手果度，如果抽對手前改一隊弱隊做主陣，抽對手咁咪人日

試下先

抽對手咪會弱d ??

電腦應該睇你Last 嗰場嘅戰力去Set，我試過完Season 換隊錯位隊入去，對手都係同我咁上下Level，清如果第14場穩奪第1，可以排個廢陣輸咗去，睇下升班後抽籤對手係唔係弱啲

全部咁上下戰力?

即係換完錯位隊(低戰力)，但抽籤都係抽返高戰力(我MAX三萬、人哋隊都係三萬)

卡咗3日class 4

似係睇差唔多RANK

卡卡升人打forza先啦 上到去都係俾人SM

升滿晒球場
升咗都係升完市場就降落黎

升左就得啦

都係睇戰力多，因為小號3X LV，Class 6會見到啲 4X LV球隊

咁姐係未試過第14場換低戰力陣再升class?

未，可以試試...

嗯 我岩岩降class 等大家分享

咦, 我可以陣間試
仲有last一場, 領先4分

一開始cap對手圖, 之後係好友度搵搵大約幾多戰, 再對比自己主隊戰力

已買! 同岩岩發現原來佢係可以開到6星當拿龍馬!

5星蒙度利禾(Montolivo) + 5星羅馬洛利(Romagnoli) + 5星艾沙拉維 (El Shaarawy) + 5星迪斯基利奧(De Sciglio)--> 6星 當拿龍馬 (Donnarumma)[過完22-1關後出]

另外想問5星 安達靴利拉係咪過完14-1關後出?見blog冇寫
3星 艾殊利楊格 (A. Young) + 3星 路蘭迪 (F. Llorente) + 4星 巴路迪利(M. Balotelli)+ 4星岡崎慎司 (Shinji Okazaki) --> 5星 安達靴利拉 (Ander Herrera)*

係，過完14-1出，應該寫漏

Thanks 烏清

我岩岩先打完第12章, 依家有一張10連同1張單抽~~~
睇下會唔會係正常合理賽果先

合理賽果, 4隻4星~~ 完~~~

唔算差
十抽得保底我試過幾次

C10功成身退
後防冇遮斷同曲者技真係守唔穩, 唯有前場同佢入波鬥多
我呢組有兩個7萬8戰, 第二試合轉541 鐵桶成功逼和
可以慢慢hea 打主線

依卡迪 迪馬
玩傳中頭鎚

sure
衝擊波都夠射死對面
其次靠普巴遠射同摩廸pinpoint pass 同埋初期衝動

恭喜

低戰力轉class成果點呀

唔得, 都係d 5-7萬既球隊
係咪仲要攪d 野
有人成功過?

咁姐係跟rank

移籍轉咗兩隻5星，冇錢買，So9sad

嘩diu begovic

移籍選手係咩意思

禁入去有得睇lv1-8 市場有咩球員賣

我以為有得可以換球員

原來我都好好彩見到隻5星

照教學做但引繼唔到

幾時再出ap活動 抽完無料升

大家見到六星泰利會唔會買
全消係幾好 但係另一招盯人俾中堅用好似有少少浪費
要成2.5億.......

緊係買啦, 6星有隊長技(宜家開放左既6星有隊長技既好少), 全消 盲眼都唔差嫁

希望呢幾日啦

AP>forza>落返地球

可唔可以講下你做過乜

依家瘋狂刷forza 好彩上期無換

下期99.999% GK

想8下你覺得咩技中堅係好啲

唔知點解連唔到去電話

打左十幾場出左文加拉契約

大獎

我第一場就出左佢

冇事了

邊個係大獎對每個人黎講都唔同

係, 我大獎係拉美，因為我龍門施利古係連佢，拎到佢開埋連攜可以上9000+戰力

我想要另一隻個隊長技 咁就可以換走美斯

邊個人既連攜係pornba

連續兩張mangala

公平咩

宜家 JXXXX:Man = 3:2 我會紀錄到最後, 睇睇比例係點

打左幾多分?

2:0

5520 pts, 今日爆完體 明天再戰

一齊record

想問下咁多位有咩儲錢方法

轉窗一有靚5、6都冇錢買

課金抽球員再賣, forza換5星再賣, 刷聯賽, 賣無愛無用球員

解油王盃任

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

我冇你地打得咁多

J:M -> 2:1

上下 邊個陣好d?

OKAY, 咁我整合有提供data巴打既比例
JXXX:Man = 7:3

技黎講, 上面很好出D

屈

BEN ARFA 擺翼鋒會出技

普巴無防守
法比 ben afa 最佳位置係攻中
你係睇中ben afa有狩人？
如果唔係有隻翼做突破可能會好啲

無好既翼.........

印象中, 4231有個陣係3攻中

呢個？（曲線放閃)

點解我會排第二？

輸對賽成績

sosad, 比佢食住又升唔到班

仲有一場，打埋先知

18章10連卷兩張5星new

如果排4231, 得烏巴一半戰力

洗左好耐都唔見麼迪

j:m 1:1

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D
JXXX:Man = 8:4

呢隻防中大家點睇 但好似好多正念場

你本身有無防中?

無乜 攻中多

好想要呢隻，事關已有一隻，好想覺佢

呢個陣如果中場一失波, 後面壓力會唔會好大
睇張圖中後場個gap 好似好大咁

我都係有1隻 但未練

呢隻唔錯呀! 5星黎講, 哥基我覺得最正

隻game 大陸版叫咩名

用緊隻覺1既馬迪做防中,諗諗下佢好似唔岩技

豪門足球風雲

係 不過有覺1用住先, 呢隻可以做手紙

包你唔想玩, 乜都課課課

想問下而家邊個pool最啱新手抽?

宜家有個pool有活動 3次10抽後送1*5星

買完隻防中之後出埋巴神

再好嘅防線，電腦要入你插水屈罰球/12碼、屈pinpoint pass+窩利、射手遠射、傳中+頭槌⋯仲有方法要你失波，我只係盡量減低失球數字

油王盃總共要打200次

LUCK

宜家forza最高LV3, 遲D應該有LV5, 體力估計一場要60體

係又唔駒
但相對地要調高信封掉落

今日係咁俾人屈初衝+藝術
我出就俾人地係咁遮斷
d 高波完全輸哂
的起心肝練terry, mangala

updated:

J:M -> 2: 2

之前係幾多?? update最新加左幾多會更好, 否則會亂

呢句係咩意思 點解唔俾我抽嘅？

應該有bug, 句野話你唔夠石

唔夠石

佢明明有2005石, 你一係搵多少少再抽?

2000石全打forza夠你換3-4隻5星

一次過黎兩隻5星。又要販賣人口搵一億返黎。

我一張約都無

無約 point都可以留下期(99.999%GK )

係囉 琴日中星積基卡封信 都係all in forza算

巴巴

呢兩個都可以換人喎好似

已有6星當拿

係

當我無講過

屌 3:0
我想要mangala

我只買巴神

仆佢個街lv10 仲出d 2/3星

呢2個都可以做手紙

出2星係離譜D.....

唔係第一日嘅事...

係twitter睇到, 想死未

同上面張圖對比一下
真係哭暈在廁所

所以forza夠買2張, 建議都係主攻其中一張好啦, 吊長線(限4博轉會)吊到你棄驚

舊聞一則，新30日 Login Bonus

卡死12-8 屌手

only 第14, 21, 30日吸引

練球員先啦 10連等多陣

2萬戰都唔夠打

今次fatfatla

12530

update左數字未呀

燒咗好多石

個日邊個話Forza易出人左
我刷到7000分都係得隻Miranda

易條毛 打到釣哂魚都無約

ME, 我應該中左BUG

第一場出完打左成萬分先第二張

新手表示唔夠3000 FORZA有Jagielka同miranda 換邊個好?

最後一日先換, 睇下邊個多D合約+技能, 再選擇

你之前有無update我地第一個pool既data?

我今次都好易中約，打左三千幾分，一張Rami,2張Miranda

新手想問問移藉市場點升lv

卜
Mangala 連三

盃賽LV=設施LV

原來係咁 唔該曬

升班戰

1萬石
用石頭掉死佢

又黎曲線曬石

用石頭升技屈死佢

好似無 我係咪加返2落去

最好啦, 大家一齊合作先知官方係咪有分大細獎

J:M. 11:7

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 11:7, updated by 12/10

請自己更改, 也歡迎有刷第二個pool既加入數據

新手求方向 主線打到6章
現在是否先打forza儲分換人
3星難道要求多少戰力？

球員Lv? 後防同前鋒技能LV 如何?

LV3 8k打到 睇第一頁啦 好無呀

明白 謝謝

球員平均30+

小號有前冇後打死罷就

繼續0課，繼續冇6星

夠啦，升技

6星 why always not me

唔係刷個新咩

玩開有感情同冇14日卷，都係算

新手想問下咩係forza

forza係限時活動, 通關刷點, 點數用來換5星球員, 球員唔岩用點數可以留下一期, 唔會消失

故事模式左下角、經理人手紙上面，打5星球員

thx a lot

thx

唔夠戰力唔比打

應該係唔夠LEVEL唔俾打，快啲上LEVEL 20

未見過由巴個陣

唔夠戰力果個係challenge吧。Forza係睇個人Lv。好像1，2，3星關分別係lv10,16,20。

仲未完整 戰力偏低 唔PO住

見我降CLASS就知我隊shxt啦

全6星先完整

5星覺2/3 + 6星(是但), 宜家未到

點先可以升快d個lv

花石換體, 一直刷材料

Q 點用石最抵?
A 如果你本有已經有幾隻5星, 可以花石係買體力(共14次, 50X2100X4150X4200X4)同轉會度(共26次: 2035506580100); 如果你得好少5星, 咁就繼續抽球員啦

個30連要用的石都未儲夠。用唔到

首刷刷得落力D仲好, 其他石用黎買體玩forza, 10連通常都係4星+1/2*5星, 6星好難出

每日 11~1 5~7 8~10
入game拎免費體力水
新手本身打主線升lv應該好易

去任務第3版
一堆新手任務快速拎石/水

我有easy go ，應唔應該換？

呢個戰力上到class8比人屌打

可以換, 升到佢限4博轉會

搵方法唔好包尾, 升哂設施到lv9再包尾降級屈潛力

我同你戰多差唔多上到class7 已經唔多夠打 即刻跌返去class 6 等抽到5星覺哂先再上

好難 我上8都係-6重開apps就贏左

Oh...估唔到師兄遇到我

要唔要換隊殘廢比你過?
唔知得唔得

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 14:14 ,請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:2

updated by 12/10

大號3張積基卡...小號就兩張孟加拉...頂

收到

有無方法可以大量刷skip卷

繼續刷....

課金, 解任, 解油王任

用120石買30張/ 打Forza / 打油王盃 / 解任務，日任/一般/初心者

睇黎真係要用石買 好貴

慢慢摸索下先

我覺得應該唔work
我諗住hea3日起晒lv8再打

強力建議課晒兩種月包

卡12-12

8lv 我留左兩次都未過到
42k升到而家47k

卡卡地戰 等ap活動升啲新血先爆到上去

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 15:14 ,請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:2

updated by 12/10

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 15:14 ,請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 12/10

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 16:15 ,請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 12/10

麻煩數字用返紅色

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 16:15, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 12/10

仲未跌

你地平時/ap活動果時會買幾多體 有ap活動好似買150/200石都有賺

CLS 13張5* or above 嘅卡，有5張半係中堅
仲未計arena可以換橙汁

睇你有幾多石啦........

瘋狂刷石打forza / 每日50x2好？

我係前者 DF我無好勁....

今次forza 打夠5000 就算， 中堅pass

經理人手紙後少少會有前鋒有中場，可以參考Uber 個Blog

今日掉得一張

+1 希望覺滿1隻

下期FORZA如果係GK, 重要性>>>>>>>>其他, 大家識做啦

已有全覺斯里古，睇下新GK(如有)係咩技先換

5星梅里路打閘好定5星米拿好

邊隻打邊隻??

係 得個名

唔睇波

milner 長傳+volley, 另一之岩CB

米拿我諗住放防中
無5星防中

咁用住先啦

一係咁
但中場紙皮咁

頂住先啦

完全唔夠exp升球員

今日咩事呀 爆體得1張

市場出埋6星史摩寧
係都唔俾重複我

唔買俾我

6星技滿未覺=5星覺滿技滿

買左

因為六星料難打

我明難打, 但係無forza都難買到3隻一樣既5星

全日得一張文尼加

唔難打，係時間問題

Hyde清去到20章未？

20-2

出約比我la

想問12_8 點打 打極個龍都神撚到 屌

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 16:18, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 12/10

100石1下又太貴

轉會市場機率西到無朋友 , 以後靠Forza打救5星覺醒

文加拉反超

e家仲係2張Jagieka

update左上面資料未先

It's insane

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 17:18, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

連出兩隻。。。

過D運黎

9場都唔跌
點玩ar屌

玩到冇癮

今日爆體得一之路過

打到灰

第二次十連中左5星巴神

佢可以同呂布一齊用嗎

今日出左4張

第一日玩 有基沙文同尼馬 幾好

4星遲早拎去堆填

最好係隻vidal
所有4星都可以去market買到

想問下 4星可唔可以升做5星

唔可以

Cool

打左5000coins no english

十連劵中埋卡域克。

已經好滿足。唔使/想再刷了

Dllm

卡膠算係組織型防中？

係，有點對點，但無防技

冇防守型中場嘅話
要唔要練4星kante/de rossi
定話等5星先
人腳暫時係咁

用普巴遠射好爽

要80舊12-11

爆唔爆石好？

1. モバサカC究極攻略Wiki:
入面既野都幾齊, 唔明日文可以轉中/英文
點樣轉中/英文 搵左好耐都搵唔到

最好今晚0400 又有double

又無x2

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 18:21, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

連出兩張，一共有三張家下。 但我都唔使換

求集氣出ap活動

集氣x2

[quote]歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 18:21, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 13/10

呢幾日出 我諗

有冇人都開唔到game

出去更新? 好似係

無料升人呀

哇 6場都無掉信

爆完體無一張合約, 連信都掉得少, 乜事呀今日

起緊球場 (唔係市場）降班會唔會fail?

巴打咁快爆完體 成日流流長仲有咩玩

可以做好多野既......

應該唔會(!?

一關得30次好難齊20舊素材
係咪啲素材機率低咗
次次都唔齊就用哂30次

12~8 個關到底點過 對面個個林源三黎

今日好似低左
兩個十連都係跌得4/5 個

其實我都爆完
差搵體果3個日任
返工就auto 油王杯

等雙倍先打

守到完場, 唔駛入波

要升人
推唔到主線

哇 陸版真係唔係人玩, 體力只可以買一次, VIP系統, 10連無可以免費拎到, 每日一登算過人手癮算

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 18:21, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 3:3

updated by 13/10

我覺得低咗好多

無雙倍唔推主線
all in Forsa

黑色星期五

隻泰利好似唔識出全銷咁

登入21日十連戰績

人生贏家

嘩

我用chrome, 右上角可以轉語言

仲以為個網內置可以轉

要裝咩plug-in?

好似唔使extension

我要普巴突啊!!!!

前中後有齊 play all

我反而無練開普巴 (練安達臣)

聽日forza會拎到隨機, 食飯定食屎就睇你啦

今日冇跌過一封信

可以全部練到限4博轉會, 有潛力放後備慢慢儲, 有覺優先用

me toooooooooooo

我諗我係會跌pool 2

等佢開雙倍再練 而家練太伏

係咪盡快5星4突左先好D

終於對到油王，輸波冇懸念

你話呢?

10場大部分都對佢真係絕望

全消 技能係必定發動

但點解我見我隻泰利防親準備射波既對手都唔發動？？

藝術volley都係必發動，但唔係下下出到...

屌佢

打左半日 連出pt嘅信都無

係咪對手唔係出狐就藝術果d? 出左呢d技 好像全消唔到？

我隻TERRY全消升到LV7都係好少出技
不過出到又點 對高戰力既對手出左一樣入你

正所謂要入既，1%都入。唔入既，99%12碼都會唔入。

攪掂
可幾玩6星突6

我9技都未見過佢出

岩岩先clear 12...

幾多戰力過到哂20章3星？？

6萬5左右
不過好多都唔係1 take, 試多幾次就OK
對方最高戰個場好似係過10萬

希望今晚訓醒有AP 活動
每星期最期待既項目之一

有ap覺哂佢

想問下小林祐希同ranocchia點拎?

佢話要某類型的球員限界突破，

但係d日本睇唔明

Market

第6章10連伊卡迪搭隻黑碧

個任個日文名球員係RODWELL同BONERA黎
你去選手度搵返啦本身有
你MAX佢2個就拎到

油王盃kill app唔會斷連勝

代表選手pool 轉左

好想要Kante

不過都係打返同對手

old news is so interesting

課王先會追池, 其他都係乖乖刷forza拎5星覺3仲實際

尋日買左月卡石同skip去邊攞嫁

日任...

刷左萬幾分先得1張Rami 都唔知刷到最後有無4張

咁可以試下既

仲係2 Jagieka
7xxx分打到13xxx了

頭兩日蜜月期俾假希望你
之後就改機率

唔啦
要課都留番限定同課金活動先抽

🙇🏻🙇🏻

我都覺

話說個豆沙包有咩用

升潛在能力

突3後用黎加潛力點

唔怪得咁貴

而家好似連信都唔出
打咗4場一封信都無

爆完體 5封信左右 全pts

唔係好明FORZA點玩
我有兩張Miranda 姐係可以9000分換佢兩次?
咁點解你地有十幾張仲要勁刷既?

我4千幾分已經3張Rami,2張man約

起碼要3張同一個人有得覺2先換

係呀，有兩張約9000分可以換兩隻。

第一條問題 ->是
十幾張?
我地d 統計黎
一個人打到十幾張應該係出cheat

No la.應該係gm

油王每日用哂14次 都有可能

到forza最後個人, 我仲想做度點數:合約既比較, 各位巴打到時再幫幫手

由2100分打到13000分, 一張約都未出

有得覺了！

i know that feel bro

有問卷做 唔知做完有無獎勵呢

我用啲極水皮嘅日本話移籍市場同scout 5/6星出現率低，今日移籍就出3隻5星俾我買

.............

讀心

連携発動対象の選手
ポグバを連携の対象とする選手

呢兩個有咩分別 邊個先係連携

一個係連人 一個被人連?

單抽卷中拉膠

你好似中左好多好野, PO個陣答睇睇

有咩分別
就咁聽你講 都係將兩個擺埋一齊 理得佢連人定被連

NO!!!!

A連B, 但B未必係連A嫁喎

邊個陣好

姐係有得互連?

下面

有部分球員係互連, 但係大部分都唔係

PEPE換卡希

其實連携純粹係多招技 定係會加能力
之前玩過一隻game 同呢隻好似 又係日本出
過人 射波 救波 一樣係計% 不過個隻就係2D
個隻game都有連携 不過連携係加能力
越連得多 個陣戰鬥力就越高

加戰力only

thank you so much

你係咪講緊fifa wcs

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 18:22, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 4:5

updated by 13/10

卡希覺3咋

好似係
個陣抽到限定thiago 見人過人 見龍就射爆
其實我覺得個個界面好d 起碼有個icon係2d畫面到 知道佢係邊個先
而家3d個樣睇唔清 名又日文

長遠都係5/6星為主, 慢慢來啦

成日無出contract

2覺要食限4
咁再上呢?

限5

拉美好過卡希爾，技嚟講

我依家繼續抽人好，定食石升人好

繼續刷forza
有淨石就升技能點
打聯賽上得幾多得幾多
突5星上限4

你個名好熟口面
果然喺wcs見過

玩玩下呢隻係幾似
睇下有無wcs巴打轉過黎一齊玩

十場有八場都無信 on99

呢個陣可以點改善？
普巴出唔到遠射
梅斯達菲換邊隻好？

普巴打正中位

而家market有卡希爾要果隻龍，換唔換埋好

普巴打正中成日斷，比人搶左，佢盤/傳都唔高

我隻普巴勁到癲
傳射攔樣樣top, 遠射可以扭到中間再射
你d 技能升好未先?

未，又無抽中可以醒覺

第三次十連抽中得張5星miranda同

4星龍有用。刷住30體fotza la唯有

好明顯改低咗好多

好嬲改到咁明顯

終於跌 齊4隻收工 差2 3千分就換得晒

已換左1隻

無晒Skip券

用石買
我自己起碼用左過千石買

究竟聯賽右下個排名係點計？ 油王rezl 麵唔係第一？

打完第6章有10連
中左6星當拿龍馬

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 18:24, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 4:5

updated by 14/10

我記得你, 次次講野都話自己中6星, 其他時間失蹤

我都唔知

今日lucky draw到man, 差1隻就覺滿

戰力高唔等如必勝既

想問除左lukaku 用邊隻好？ 想打雙箭頭

又或者可以點組？
咩陣好？

剛剛用免費抽抽中左隻6星matip

連唔到線

維護？

市場出左Ben arfa
突二

8場得1封信

哪有錢

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 20:24, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:5

updated by 13/10

換哂forza 5星黎賣 6星覺0技滿=5星覺滿技滿, 賣鬼哂無用無愛既球員

Mission中Miranda
Mangala呢

黎左我度

心郁郁 咁搞法瘋多CB

me 2
本身有隻miranda 換唔換好

最後個日先決定

好多球員等升, 快D出雙倍素材啦
MANGALA 突三
BEN ARFA 突二
F.ANDERSON 突一
KANTE

有冇人買唔到skip 券, 出error

爆完體, 20場4信(1合約)

幫手禁下買skip 券, 你有冇事?

今次FORZA 總共出左
M:R:J = 5:1:1

合理賽果

如何回到當時, 球員易掉易拎的那時

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 20:26, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:5

updated by 14/10

FB個通知收左皮？
幾個鐘都冇野彈出黎
但D fd係有出post的

利申 IOS 10.3.3

15場1合約 好過尋日0合約

想爆體打Forza 但又好怕佢突然出雙倍活動
俾佢陰過幾獲

random 出rami

咁咪課少少囉

唔錯啦

仲未得閒出旺角買itunes卡
定上網買平d

我信用卡, 等其他巴打答

等下午先爆羅，佢如果出活動好像下午3點左右。

咁都得既 下午3點再爆最安全, 之前有AP活動係4AM開始

旺角咩價
上網買開呢個價位 用paypal的話要俾多少少手續費10%左右

上次課完萬幾石 抽晒
佢第二日就出課金活動
無能左張10連

免費中長友

.........無得咁講嫁喎, 我都想知下期六合彩係咩NO.

已買

咁又唔係咁話法 起碼都早少少通知啦 一日都好
好似雙倍活動咁 有次中午定下晝先出
好多人上晝已經買左幾次體刷完

依家個陣咁樣
2張6星 限4 其他人限3

係 ap我都覺得4am開好d

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 20:27, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:5

updated by 14/10

仲唔到我免費中
已play34日

免費抽日日3星 連4星都未見過

幾時到ME

我咪又係

x2

睇下一陣4點開唔開，好多野要升

上一次好似forza 剩4日開ap活動

我係咪應該換隻miranda做後備？

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 20:28, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:5

updated by 14/10 12:54pm

有ao活動未

夠膽開ap x2我消石打

本身有隻 覺1 J. Murillo 而家用緊3CB陣佢打中間
上星期抽咗隻Miranda 可以連攜J. Murillo
而Miranda又可以連攜登入送既長友

而家contract有
Jagielka X 3
Mangala X 2
Miranda X 1

而家除咗J. Murillo, 另外2隻防仲係4星
大家有咩意見應該點換 Forza應該最少換到3隻

Mangala X 2 + Miranda X 1, 另外長友打後備連攜?

想問點解覺醒唔到

你係咪2覺
隻野要升到限4先食到

係啊 原來要限4先食到 唔該哂

可以慢慢換走哂d 4星先
所以你有長友，murillo and miranda 係幾好
3條友互搞

同意

大貪D就爆石繼續刷forza

等多2個鐘。睇埋有冇活動先爆都未遲

長友無覺
如果換 Mangala X 2 + Miranda X 1
就 murillo覺1 + Mangala覺1 +Miranda覺1
長友後備?

期望愈大, 失望愈大

打3後就ok

出唔出活動架？

應該唔出了

星期六日邊有人番工開活動

屌無x2....

成堆5旦要升

超多5 6星要升

3後用得最耐，但係失好多波

4後呢個會唔會好d?
但係變左普巴後上射波唔入

真係屌出聲 屎忽痕開個分身諗住玩吓抽抽樂 玩咗四日抽啲野仲靚過正身
仲有張五星賓迪基喺底可以覺

咁咪主力玩番分身

你地油王杯嬴夠80場未

十連勝完就彩佢都戇鳩

80場送錢, 油王表示求其賣一堆球員都兩三億
再望下ranking d 獎勵, champions 都係220石+兩張三星券
仲要場場手動又要s/l
你玩埋我個份
油王唔係白痴的

得5連
total 先打60贏30場
打夠80算

油王盃最終係要打200場

突登刷番落BEGINEER 1先開始再十連過

玩分身有如玩自己

0貨分身37000戰力都冇挑戰class 8

買唔買99連突好？

係咯，差成萬戰力，應該搵返啲差唔多戰力嘅球隊同組

收工

換, 我覺得哥基DM好勁

覺咗勁好多

普通突5五星

覺1後五星

你有兩張安達

打左差唔多一萬分

其實3隻

爆咗幾多石

唔記得左
好似有日買晒100石，平時就買晒50石

陣A好定陣B好？
Carrick 有覺1未升完

1 2哥基做CM死梗

結果 carrick都係落唔到場
唔該巴打

我個陣有咩改善空間
升到好迷惘

總知戰力優先, 技能位置放得岩, 發動就多

叫做贏過下
high4 已經遇到呢d 人

滿江紅

求盃賽LV10既圖, 留返下個PO用

升isco做攻中
你成手前鋒防中
無人幫手中間傳個波入禁區

呢張?

隻game可唔可以1下升lv
狂禁exp水好累

你如果定咗踢呢個前鋒
就配合佢兩個黎升

華舒福窩李 配 龍門初期衝動 防中中中大腳 （呢D你都有）
lukaku頭鎚 配 禾仔傳中 FK CK
增加入球本錢

搞好前面搞後面
拎 細梅 沙高 出黎
唔好迷信4星覺勁過5星
5星係多你一技
細梅 沙高 到你齊腳可以轉打閘
2個同卡希爾夾埋
就有齊 pass cut 鏟 遮斷 3後防技
再睇你之後中咩勁後防就可以轉4後無難度

油王盃打極都打唔贏，search下佢個名la....
屌，499xx戰力

可以㩒死喎

巴打, 禁實個掣

巴打好閃
建議改用同樣433前陣
但有個係一防中加兩cmf果個
咁中場三件都易出技啲

明白 剛剛用200石單抽又中一隻

符符碌碌升左上lv 10
睇黎唔升晒建築上lv 10都唔駛打
實降班

大家覺得邊個陣比較好
1
2
3
4

笑左, 盃聯領先3球, 按SKIP, 最後3:3

每日打3場解任

一場算 我有課月卡 拎晒體就夠解任
主要係因為我球場仲係6lv 升唔切

哂左勁多料搞隊4星max

咁快齊曼

送埋建築level 10

乜水黎

迪斯基里奧
祖仔右閘

買唔買好 未有過呢隻

可以用黎換6星當拿奴馬

岩岩買左隻5*Dembele(熱刺)

14日登入送5抽中
我第一隻6星

而家6星+j murillo 鐵膽

唔知應該打pool1 換 mangala 定pool 2換 miranda 好

理論上managla 好d, 但又本身有隻miranda 慳返4500

呢張1/5技都勁

kompany同man完全同一樣技... 哈岩咪等下期forza囉

加埋隊長技

第三張仲用緊4星，所以先想換埋

換其他CB技?

jagielka 又撞隊長技
所以轉打pool 2 最後先諗換乜

managala 同 kompamy 出晒 左右曲者動 + 遮斷 都咪話唔爽

罰球訓練射極唔閪入
有無教學

專心避人牆 拉西避 唔使射遠柱 個龍廢的

出左重覆KANTE
差唔多賣哂全副身家

屌，唔記得要max隻5*係要打20粒
等我仲爆石打Tim

今日無人打到合約??

用手機玩，我覺得FW訓練仲易過MF, 的波有時點不到就miss。不過大mon玩就MF易d, 因為大mon無咁易點唔到。

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 21:28, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:5

updated by 14/10 05:54pm

我依家想佢封信係分，因為我夠晒約。

衣家14xxx
2 Jagieka 1 Miranda

show 黎見識下

岩岩打到張積基卡
3星呢家好似唔會出分

換rami?

我本身1隻Miranda, 所以換多3張Miranda就好~

拉曲線 拉完hold住 放手果下射
拉咗出街唔緊要
未放手都可以拉番入黎修正
如果無乜空位
拉去龍門頭頂隻角
龍門多向左右撲

MF唔好理個波
有圈就狂click
好易50下過關

SO LUCKY

利申： 已經換左4隻mangala夠突三

我有預感聽日有AP活動 (FF)

咁買定

成日遲過一點起身無體拎

幾撚時開雙倍素材

本身有隻6星kompany 今期邊一隻CB搭佢最好??

rami/jagieka 有埋全消
rami 就可以玩雙曲者
jagieka 就有隊長技

j 撞隊長技

係喎, 咁rami lor

過完第六章送十抽，4星月巴，4星史獨，其他全3星

想問 4星球員 係咪只可以覺醒2次?

Yes.
不過過渡啫 唔使強求

4星我最多覺1，覺2浪費資源，留返升5，6星好d。

同5* 3突有得fight

我都覺得係rami好D 不過我見隻野無咩人講 驚佢廢

個人認為
Rami > Mangala> Jagieka > Miranda

In 烏超巴打, we trust!!!

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 22:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 5:8

updated by 15/10 04:22pm

今日成十場得一信封 70分

烏巴

無ap

更新左隊伍陣營 想尋求將來升級路向
另外forza 可以換

換多隻rami黎覺?
你咁齊人升晒d人升啦

邊升球員邊慢慢打主線去12章，拎齊突5啲料同拎埋10抽券~球員突4 同突5係兩個唔同層次，Forza有重複球員建議先換，覺0同覺1都相差唔少...

如果抽到5/6星龍門，可考慮代替4星保方

引用上面大神心得
Rami > Mangala> Jagieka > Mirand
方向應該係覺醒Rami
jagieka我後備有多一隻
所以集中升好手頭上球員lv?

全隊突5有至少有3萬戰力，邊升技邊突5

明白曬 烏大神
另外想問 潛力點 有咩心得

5星由750去到0先再諗分配，唔好因為著重某一方面撳Cancel而浪費無料回數/豆沙包

我知道課金1600¥仲可以有4隻5星球員 有無邊隻人推薦買下來

中前場補強，我主號除左D哥斯達同艾簡達拉，其餘買晒(可作參考)。

即係禁完 再按保存 去到0既時候 可以分配點數？

感恩

4星拉膠買唔買好？

練5星啦 仲4星

各位更改合約時請改埋update時間 謝謝!

夠膽死咩活動都冇

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 23:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 6:8

updated by 15/10 17:20

呢位巴打好似好好運

完美皇馬/ 曼聯 4星陣

你鍾意啦

等緊x2

希望大家都一樣每日好好運
我剛剛新黎報到 玩左幾日 有幸認識大家 小弟只係微課左幾百蚊 試下水溫 支持下隻game 發覺都好好玩 但比較指細既內容 唔太清楚 成日麻煩到各位

今日跌率好似好左,2個AC都跌左幾張

分身做完問卷之後就係咁出5/6星，買到破產⋯⋯

唔夠錢買艾巴，要儲錢唔可以刷新，但唔更新移籍就過唔晒日任⋯⋯

課月卡/SKIP 解到一次任既

10lv 市場, 今日出過一次全123星

小號唔貨，日日冇100石，希望幾日儲夠數

最好運一次2*5星

分身真係有啲運仔，大部分比賽熄apps過都可以喺鱷魚潭攞第2

賣咗兩隻4星後防籌期，所以戰力不升反跌

好，我應該練細梅定換mangala黎練？

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 23:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 6:9

updated by 15/10 18:17

Rami:MXXXX= 7:9

加圖另外PO 謝謝!

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 23:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 7:9

updated by 15/10 18:17

BLOG趁8號風球更新咗一篇

爆左幾多石刷forza?

只係每日用左50石 + 100石次數 150就無買

明白 知錯

正！

咁擺定換隻5星全消落CB好

2日無出合約

冇乜癮打

嘩為何我的只有1，2，3，4星

有巴打話拎石升人係打主線刷素材定係點?

邊度有問卷做

有無巴打知道點先搵得番自己account連左果個email 係乜？ 刷得太多自己都記唔番。。

點樣做問卷

份問卷唔需要你寫ID嫁 唔好咁迷信啦

always FF

夠膽死全日出2個信封 仲要無100分

但我寫咗

球隊名

撳通知

揀第2個通告

輕輕一推，打攪晒

油王盃已派彩

唔識答

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 26:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 7:9

updated by 15/10 23:25

希望明天有活動

4隻cb唔想換

用20石轉到隻6*Donarumma
2.55億
搞到我要賣走幾隻5*
Coquelin , Depay , Welbeck

搞到冇晒錢

3張Jagieka

癡鬼線

終於搞掂

岩岩新手加入，呢隻洗唔洗要刷到6星先開波?

要高基連同克碧嘅手紙搞掂？

清晒啲2/3/4星球員，只留5/6星

已全解需要2/3/4星球員嘅代理人手紙

勁

2-3隻5星可以開

舒米高覺1 同 比高域0覺大家點揀
初衝到後期對住d 高手成功率已經冇咁高....

戰力優先 2隻都留咪得 睇下轉會市場出咩

AP活動幾時出呀

咁練左舒米高先

齊屌

轉會出左隻伊卡迪
但仲爭1億2先買到

等下午4點先打主線
消住體打forza先

all in 都要買

Forza換左2隻野出黎賣
係咪最好升到限4先賣

升限只會加少少錢, 但係刷材料時間+ap呢

CP值自己諗

6星 smalling 買唔買好 定係換今次forza

有無錢都要買6星

換咗forza 遲d 咪又要換6星
最終一定全6星

長遠睇應該6星好d
最好就今次forza照換 (即戰力)
6星擺住先 有錢就買

1500 打到11000 無出過約

咁真係無運, 我現在萬7points, 第一池球員合約各4

0到1500 以為好好運, 出左1M2R....點知之後就無出過

日版未出功能(參考陸服) - 化學作用(儲部分球員-->+全屬性) + 設施(天氣/草地-->影響技能發動, 停車場-->+入座率) + 賭波(估當天真實比賽邊隊羸) + 公會(有任打換東西, 公會戰-->會長選每名會員一個球員上場組隊), 諗到係咁多

0課金黎講，隻Game 都算係良心企業
仲有張十連卡未用

巴打你好運啫

6星只係早晚問題 唔急既 最緊要享受遊戲

卡左係12-8到幾日 有無人知有咩心得定要用邊種技易過?

公會戰幾過癮, 考會長砌隊功力
btw 設施都幾緊要, 直接影響技能發動

我覺得如果球場設施可以有主場之利就正

2張都係之前抽返嚟

中左Dona
好貴ar

主場比賽時, 草地-對方屬性, 天氣-雙方技能發動

點解會有Dona? 你之前抽到上左限4?

Yes
但未max

Dona好用 FW要有volley+勁先得 唔係浪費進攻機會

得4* Ibra

有無5星FW 覺醒呀

Benteke , Gameiro , Lukaku

幾時出新pool 皇馬完左咁耐都無news

已經唔想再抽咭
快d 俾AP 活動我

今日出左三封信
三封都係pt

佢次序應該係球會》聯賽》輪住去

睇時間應該今日4點會有ap ，有埋消石活動就好

我意思係高基連同克碧係咪己經MAX咗?因為有經理人，未MAX就要重新嚟過
(不過我估你MAX左先賣)

零課求健檢，邊個陣好d?定還是落錯人？黎緊個發展方向應該點？

其實都放啱位，如果占士米拿(MAX)取代卡域克打防中，再用長友佑都打左閘我覺得會更好~
個人較鍾意防中有一招防技

我覺得唔駛打翼
雙箭頭 巴神 拉舒
中場 小白 安達臣 費拿 Carrick
後防 中堅文加拉配泰利 兩翼不變
龍門 比高域

4張積基卡都唔出1張曼加拉俾我

我各2
但得7000分換唔哂

打到9000換是但1隻相同，用嚟覺1

起碼重覆球員仲有用過新球員

已經係德政。

仲唔使晒。又可以鼓勵大家再抽

好過足少好多，足少玩家愈來愈少，啲連盟成日招人

無錯

一早話足小坑人錢
ssr已經難出仲要升技

咁快又爆一個po

推

太多cb唔換

冇玩過足少。炒冷飯。

E隻起碼都唔使課都有得打下

12-8 死守

0課好運一樣可以全6星, 移籍市場5隻出晒，手紙4隻解晒，新手、全3星過一個國家、活動登入嗰啲10抽券，每入FREE抽...

1001